貓貓眼大細超

呢幾日唔係幾食野
仲要眼大細超
其中一面好多分泌物
有d 白白地色似濃既野...

想問下有冇眼藥水介紹???

快d帶佢睇醫生啦
亂滴眼藥水會令到隻眼惡化
如果眼角膜有傷口
再亂滴藥水 貓貓會超級超級痛架

元朗有冇好獸醫介紹
上次睇專一D 藥完全無用

我見我元朗frd睇卡素拿（？）
我就帶主子去開聯和墟和泰動物診所

呢間好full 好難book

會成眼都係眼屎
我主子以前就係咁樣病
最後...
快d帶佢睇醫生啦

強烈推介卡素拿
獸醫好有耐性同愛心
講解好詳細
仲會打電話follow up 主人情況